今朝係火車度踩到我隻腳果位絲打入一入黎

見到你全程都係度上連登
有冇人同你講過你好似果個寶欣

望夠未呀四眼仔

死毒撚
唔好再煩住我

望乜鳩 仲望 突登踩你

已讀

你咁平凡唔顯眼，鬼記得踏到邊個咩

你隻腳好好踩
以後日日都比我踩住得唔得

痴漢

得